[多圖] 女神思考人生

多圖明唔撚明點解?

咁都唔夠多？

呢條泰妹好正

多圖=一張圖
有圖=無圖
無圖=真係無圖

有著衫你貼來把撚

ching sick ball

真

Ig?